817一齊再入機場 唔搞紅土

我係打工仔

琴日都係射波去機場, 但係今日做番個打工仔
我相信好多人都係咁, 因為大家都好撚嬲

但今日就得學生入機場, 用人數做癱瘓係好難
估計未來嗰幾日人數都唔會多到可以星期一咁, 如果次次都要用不合作令機場癱瘓, 只會令香港人同遊客甚至手足反感同爭執

所以希望各位嚟緊幾日入機場唔夠人嘅就做番普通宣傳先, 如果大家有共識唔會阻遊客但係有撚屌係要阻, 就一齊阻止佢唔好做傻事啦

假如平日放工多人可以癱瘓機場當然好, 唔得就等星期六
之後818再集氣上街輪林鄭中出大波驊 還眼

加油

自推

10

9

8

7

6

唔同意

5

4

3

2

今日已經冇琴日咁多人
星期六一定集唔夠人塞
今日都要靠硬塞離境
星期六更加唔夠

1

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

同意 機場＞光復遊行

如果星期六都無人
咁快唔記得嗰種憤怒
咁香港人抵輸

如果係要出黎塞路我都會出黎，但係恐怕又要流血。唔緊要。。我同你一齊流

我覺得應該all in係8·18民陣遊行
集返個民意返嚟先

支持

加油

勁推

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

推